公司出3/4花紅.............

咁乞兒不如唔好出

得個講字, 笠水狗
咁有骨氣唔好撚收囉

轉工啦ching